今日見工火都黎

話說今日去見份燒扒，咁我想趁住今年係2017年，慶祝我過左16歲可以返工，咪去學下點燒囉。咁我上到去就叫左個豬雞食，食完深思完得一個結論，呢間野黎返工好喇，食就真係最後一次算。食完就去同個收銀哥仔講想填form入職，唔洗兩分鐘個收銀帶我入房喎。問我：點解想做呢份工。咁我就話想賺啲零用養女囉。佢又再問幾時返到工，我話即時。戲肉就到，佢再問我有咩優點，我話我好叻，就考試都仲可以黎見工。佢55左我。戲肉到，佢問我點煮牛先可以有人性啲，我真係屌左岀聲，我話睇你煮咪最有人性囉。佢唔岀聲，sd左張圖去我ws，我睇到真係忍得好辛苦，忍到啲屎都反沖上胃。最後，佢都係請左我，話等人洗。

0分重作

幾用心
+1